華為被踢出Wi-Fi聯盟 藍牙傳跟進

部電話遲下仲衰過3310

藍芽幾時會取清埋？聽日？

無啦無啦，華為永不翻身咁款

我華為不敗 同你講
我地想擺脫ed外國科技好耐

中国人不需要wifi不需要藍牙
只要收到黨既指示就可以

偉大的黨SMS 之後會唔會用唔到

就算用唔到
都可以睇黨既大字報
我華為全力支援黨抗美

食草幾年又何妨
食一世都要
唔會比d美國佬睇死

......中國人話唔用蘋果，華為內銷又升幾成....

總知唔會有影響 我話ok就ok

全連登熱門都係唱好中國的post......過期新聞假消息咩都有，D人係咁推

中國又試圖改變世人諗法

個倚天劍OS呢

聽日唔知升定跌但長遠就肯定越黎越差

SIM card係唔係美國科技?

無啦無啦，Sim card都無得用啦

哈哈哈哈 我自主研發多年嘅連接系統
代號"為飛" 終於都要拎出嚟喇

用3310 得閒都仲可以用來打下飛機

華為連飛機都無得俾你打

你睇而家訊登方向，熱門永遠係中美貿易戰又如何，加稅贏的係中國，貿易戰好快完等等，就知連登有咩人吹緊咩風，長遠跌係100%完全唔擔心，夠膽就一腐過升400點殺我熊

唔怕! 仲可以用紅外線!!

......

出大哥大電話

飛鴿傳書咪得lor

Firewife年代降臨了